（（幫推））好重要八達通讀卡器防水架，大家千祈唔好咁做。。

八達通讀卡器防水架，大家千祈唔好咁做。。
小梳打粉 (baking soda) + AA膠，份量大約 1:1，幾秒鐘就乾，乾咗之後就非常之硬同難清理。有興趣可以去google “baking soda super glue”

我發夢見過八達通讀卡器，上面有個頭有4條電線，大家千祈唔好拔咗條線之後再用上面分法痴住個接駁電線位同螺絲位呀。要換都真係有排搞㗎

用淨啲小梳打粉又可以用嚟洗下菜，真係家居好幫手

因為朋友p牌推唔到 幫出post
推到黨鐵仆街

最後
光復香港 時代革命
黑警死全家

自推1000次

再推

搵埋朋友幫推

推

推x1000

犯法野咪撚做啊

啱啊

火水+火柴算啦